（緊急）好似發現左一個政府大陰謀

大家有冇發覺呢幾日地鐵早收咗
真係好似乜q都靜曬
我懷疑呢個係政府嘅模擬宵禁
為用緊急法出宵禁鋪路

而且呢個又係一個公我贏字你輸的局面

情景1.如果呢幾日我地靜曬，佢好有理由話宵禁有用

情景2.如果呢幾日我地出黎抗爭，佢又可以話有宵禁的必要

大家有有何拆解之法？

有人一早講咗, 擺到明就係宵禁啦...佢唔會講明嫁...

宵禁好有用
咁繼續
當佢一解番就

你仲理鳩佢噏乜鳩 🤷🏻‍♂️
佢話你暴徒你係咪就係暴徒呀？
要出街就出啦

攬炒之路 宵禁炒起班商家佬 順勢搞埋金融
冇咩好需要拆解

其實仲好完全打擊商舖經濟 攬炒又進一大步

屌 係宵禁就咪鬼9點關站啦
還我8點關站呀

我諗就算遲下真·宵禁令唔會8,9點咁早嘅

宵禁唔錯，㩜炒既重要一步，有本事宵到2047

全民用單車代步，話之佢關鐵路，照樣晚晚行街

其實都好明顯係借破壞之名而"被宵禁"

呢幾日儲民怨
等你地覺得無左EmptyR好唔方便
商場早左收工好唔方便
預言星期六日正常開返+唔防守
再計劃一堆扮示威者破壞
之後再停多一星期
咁d市民就覺得示威者影響生活從而同示威者割席

禁囉
但攬炒

宵禁咪好囉，我地做咁多野都係想比經濟壓力政府姐
依家政府主動申請攬炒，求仁得仁

連登都靜哂

佢依家唔會講明
唔出解放軍但混入公安
唔講宵禁但黨鐵閂好早又唔開站

重點不在這裡，重點係政府宜家既戰略好明顯係公佢贏字我地輸，而且呢個戰略好似好work，似乎未來都會這樣出招，咁搞法我地好L被動喔，點拆好？

重點不在這裡，重點係政府宜家既戰略好明顯係公佢贏字我地輸，乜春都屈鳩我地，而且呢個戰略好似好work，似乎未來都會這樣出招，咁搞法我地好L被動喔，點拆好？

正是這個問題，重點係政府宜家既戰略好明顯係公佢贏字我地輸，乜春都屈鳩我地，而且呢個戰略好似好work，似乎未來都會這樣出招，咁搞法我地好L被動喔，點拆好？

你指既 公佢贏 係啲咩?
輸又係指啲咩

中共一向做法：
講左唔會做；做左唔會講

係好難拆，紿終大氣電波佢大聲，而家係唯有團結connect國際，好老實，我覺得美國制裁共狗同班官都唔怕，寧願㩜炒,其實真係無得攪，香港紿終都係屬於中國，佢要關埋門虐兒，其他國家都幫唔到手，咁咪㩜炒囉

咁咪宵禁囉
無所謂
到時大家一齊返屋企食飯訓覺

不會出動解放軍
不會宵禁

我的意思是政府現在出招越來越狗。以蒙面法為例，多人出又可以話證明有立法必要，少人出又可以話證明立法有用。以交通為例，政府自己熄交通燈同黨鐵扮壞機，通通都係又賴我哋。

睇下香港仲有幾多腦殘同有腦既時候
同要文宣宣傳

幪面
幪面後都仲有 即係無用 亂立法
幪面後少左 唔除消 立有用心 極權控制
其次 不論上述成效 都係治標唔治本 攪亂經濟既黑手

交通
網上大把片 要信一早信 唔信比咩佢睇都唔信
最簡單 未鬼睇tvb啦

未由得佢宵禁
商店冇生意入佢數
佢想攬炒冇理由阻佢

Work乜鳩 鳩up而已
只要示威活動冇緩和，林鄭點樣呀Q精神關我地鳩事

中國或成最大贏家

冇得拆
佢咪推囉
攬炒

8點都太遲，最好6點關站

講咗好奈啦。。。。。。
但文宣少咗。。

瞓咗幾耐，唔喺一早話借維修為名，實則宵禁咩

軍政府
宵禁
緊急狀態

全部都做緊
只不過死唔肯講出口：呢樣林鄭專長 之前如「撤回」

一人讓一步 7點啦

驚天大發現

其實而家黨鐵好多站開返

人既流動好左係真既

而家最大既問題係出到返唔到去

晚晚出街坊得架啦

洗理佢？

就係迫佢宵禁
唔理佢肯唔肯公然講 (雖然佢一定唔會)
一解就重新裝修
時間一長睇下香港經濟死先定我地死先
睇下邊個跪低先

作為大西北人 平時出入都係巴士搞掂

多謝巴打重覆好多人講過既野

可能警察 應該想抖抖先玩銷禁

我地最多早d出門口，放工遲d先返到屋企，咪同佢玩到底囉，星期六日就遍地開花，開完行路返屋企，再keep住罷買同支持黃店，睇下邊個死先

等佢快D真宵禁啦, 大家落力D
我唔信宵禁無成本

人地都解釋得好清楚 的唔明你覺得政府會贏到啲乜? 贏到俾商家佬屌佢?

樓主都唔撚知做乜9 成撚個bot咁 個個都覆同一段嘢但其實無睇過人打緊啲乜 成個弱智仔咁 拉

屌你是撚但由佢up啦。民意一早歸晒邊啦，你覺得仲有人信佢講野咩。
你記住港共政府只得一個任務，就係止暴制亂。
如果星期六日無遊行示威邊個最開心呀？

佢宵禁我第一個舉報藍店呀
超合作運動

佢要出 佢點都會有理由出
唔需要做中計撚
香港人只要繼續上街抗爭 繼續打國際線就得

真呀 全世界都知啦

理撚得佢哋
錢係佢哋燒唔係我哋燒
你鍾意既咪禁足一年囉
我哋當休息

總之到日歷有活動既時間出嚟就得啦

樓主仲係唔明
政府吹到自己係贏家
唔等於真係贏家
商鋪早收，無生意，稅收減少
商場鋪租要減價，稅收又減少
大財團走資，稅收又減少
日日CCTVB夠話中國或成爲最大贏家
咁宜家係咪贏呀

咁咪宵禁囉,睇下啲商家佬頂到幾耐

黑警新屋嶺同太子站殺左人都唔會講明

公字佢話事架咩

佢延長番去9點就係因為依家夜晚冇晒商業活動,寫字樓早放又冇人出街食飯,商界幾日已經頂唔住
佢想宵禁咪宵禁囉，越合作佢越死得快，商家佬實屌死佢